依家即刻去噴黑金紫荊

現場人手多，分人過金紫荊
用漆油噴黑金紫荊，即刻佔據廣場
個到易攻易守
有無得諗

利伸：學術研究

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

原來係中共送既

立法會都叫重要 金紫荊除左阻到大陸人玩仲有咩用

認真有得諗架，零成本
以後成為基地

弱智
完全無補給通道等死

Push

你夠膽咪現場拉隊去做

Post 上黎通哂天叫班狗準備到

而家去同送頭有咩分別

發夢